Nous sommes Piazzi Nathan et Laprois Valentin.
Nous avons crée une application de protection de textes qui chiffre les messages.
Notre travail a été difficile, on a eu du mal à comprendre et développer notre application. Nos cas d'erreurs sont majeurs, si il y a des accents, l'application ne change pas cette lettre, de plus tous les caractères spéciaux restent inchangés. On a essayé avec l'aide du web, de faire un algorithme césar qui renvoie le chiffrement des messages avec un tableau "code". 

